(bio sports jj)跳得高嘅因素喺?

小腿大脾屁股肌肉勁
其他地方唔重
所以就算較矮嘅人同高人比 一樣可以跳到一樣高 right?

而高人因為body mass 重啲所以身體所需energy 亦多咗 而比矮人來講 其surface area to body mass ratio 更小 所以 heat loss 得慢 所以高人喺咪會容易啲出汗(?)

有錯請指正 謝謝。

喺乜春呀

屌你老母咩

屌你老母個臭閪呀垃圾